[有片]便衣同速龍雙雙中椒！

上水遊行結束後不久，警即展開大圍捕，在商場先後制服近百人，又衝入商場驅散市民，情況混亂。在上水中心，一名婦人不滿指罵警員衝入商場「發爛」，亂捉年輕人，有防暴警員向市民噴胡椒噴霧。
其間，一名便裝蒙面警員多次誤中胡椒噴霧，面露痛苦表情。他及後出示委任證向同袍表明身份，防暴警終停止噴椒，而現場所見，其他警員則沒有出示委任證。中椒的警務人員隨後由兩名蒙面便衣警攙扶離開商場，坐在商場外的花槽治理，現場有響亮喝倒采聲音，也有陣陣歡呼聲傳出。在場另有兩名「速龍」亦疑中椒，狀甚痛苦，需用清水和生理鹽水洗眼。

請廣傳：[有片]便衣同速龍雙雙中椒！

自己人啊！！！

正視聽：屌你老味自己人！

【1·1 元旦衝警杯｜防暴Team Kill燒袋】
0220 有防暴警察於豉油街推進期間，被另一面的同袍發射催淚彈擊中，彈頭疑落入褲袋並燃燒著火。該名防暴警徒手拍打褲袋，多次嘗試後終於拍熄火種，而旁邊隊員似未有察覺。

12-26 防暴怒打便衣
警方今日在大埔超級城進行驅散期間，有防暴警察衝向人群，其中最少有兩名蒙面的懷疑便衣警員，被防暴警察當作示威者，將二人箍頸及推至牆制服，更有警員一度以警棍揮打，防暴警察之後認出對方是「自己人」才釋放二人。

邊個浪費晒啲生理鹽水？

好似係警甴自帶？

想買黑頭套cosplay 便裝

我就係要呢啲

之前個特警體能表
又話操到子彈打唔入
區區一支辣椒水
做個樣扮傷姐

毅進仔真係唔掂架喎，導演一日未嗌CUT你都要演落去架嘛，知唔知乜嘢叫做專業啊？

屈裝廢柴

捉鬼反面教材

黑衫呢d應該只係full gear嘅便衣狗

應該訪問下佢有乜感想啦 佢打人同被打都試過 實好有感